[學術討論]係高速係咪唔可以停車？

話說我係高速行緊慢線
點知前面有架拖車停左係度
我減速打燈想轉去右線
點知俾後車快過我抽頭走左先
結果我就出唔到停左係拖車後面
之後等左成分鐘都出唔到
架拖車仲走埋，咁我就行返慢線走
之後架拖車又再停
我就快快手轉右線走人

之後同人傾呢單野
俾人話我做錯哂
係高速唔應該停車
因為無司機會預測到高速（非路肩）會無啦啦有車停係度
所以我唔應該減速，應該直接撞上去？
我問返條友咁我應該點做至啱
條友答我唔應該上高速

諗諗下可能真係佢啱，地球真係好危險，返火星可以任我點揸都得

highway停車點都要打死火燈
你前車有無打先？
如果佢一早打左你又唔cut係你無留意

你反應咁柒慢，揸單車就差唔多！
此post 已完

同埋唸下靜止停車起步cut去右線要幾耐
無人會想等你慢慢起步 除非你果部係super car

根本拖車又點會忽然停低又唔打死火燈呀，樓主以為個個司機都好似佢咁低B咩，而且行車冇保持2秒距離仲要係慢綫，仲話唔係自己問題。 0分重作啦，垃圾文一則。

想轉線個時有打燈
停低有打死火燈

前面無車，係行行下先見到架拖車停低左

P牌咋，累積緊路面經驗，多多包涵啦Ching

你真心唔好揸車，咪害途人

下次轉線會快手d，第一次係高速停左淆底了
多謝Ching

cut線就俾油啦 收油先cut線 你哄到好埋先見到前面停左咩

有彩有3保

好啦，唔停唔收油啦下次

揸車時望路望遠d就唔會有呢件事發生，因為你應該一早見到cut埋線走埋，唔係埋到去先知
今次冇事咪當拎下經驗

好彩咪冇事囉
我係講對其他道路使用者

樓豬上面又話自己有3保 唔驚
又唔知自己手車唔掂
哩啲人真係隨時畀屎人食

真係要再望遠d！
可能夜晚又落雨能見度差d
不過都只係藉口
當上左一堂，吸收左經驗，下次會醒水識點做架啦

放下膠姐
Ching你咁惡死戾氣咁重架
我知自己仲p緊手車真係屎既
係不滿叫個fd俾改善建議
佢就叫我唔好上高速姐

放膠又放到個post多左個負皮

證明你渣車未有能力觀察到可視範圍內既事 你點解會考到牌

著熱褲色誘個考官